[GAY 年初三 30啦！］一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（30）

[GAY 年初三 和氣好身材］一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（29）

(28）

(27）
[member][member]
(26）

(25）

(24）

(23）

(22）

(21）

(20)

人(19)

18）

(17)

(16)

(15)

(14)

(13)

(12)

(11)

(10)

(9)

(8)

L(7)

(6)

(5)

(4)

(3)

(2)

(1)

咩黎

不得了

就快悶死

邊位

悶到發毛

呢個時候打開漫畫人見到有未睇嘅連載就好似喺沙漠見到水塘咁

無睇開漫畫

昨天的明天是今天

玉木宏好正

中度黑還好
好黑果d

早晨

其實幾浪漫
不過睇你地仲有無感覺

原來你鐘意呢啲types

屌你哋老母

如果你係台灣就可以話: "你咪岩岩投左反對票囉"

⋯⋯⋯

我仲大食

個個都好靚仔好男神......

其實好多都可食用

你小鳥黎？

愛上彈清，由今天開始...

壞彈！

我來屌！

我全盛時期一日5餐系基本

彈屎忽

繼續行街先

吓 其實聽過架喇⋯唔係新野

我笑點低

Hi 大家好啊

仲想屌

appreciation of 會員 唔係好gay

Transgender

👌🏻 ✅✅

最憎

一定係咁啦

岩channel
起碼知佢諗乜

咁你咪唔好覆囉

我like 乸

正ar...

omg 竟然自爆屌

1001 pls

幫手推

可同時login嘅咩？

唔好推 但係唔該請快啲推到1001

好矛盾喎

係呀千祈唔好信我pls 嗰條友超無辜

用左一個鐘追到去第3個post
唔得喇好攰
有無一個list可以寫哂全部mentioned 過嘅人出黎
追得好苦

佢幾正 真心

係喎好彩佢救咗我

原來佢有twitter
可以放條link出嚟嗎

搵到了好垃圾乜嘢都冇

可唔可以討論其他人

好嘔心

大家點睇

cls 我以後不cap圖了

之後都有人貼過啲類似嘅驚嚇相出黎
唔知大家有無印象

見過佢真人好高大
成部電單車咁

之前*

有呀
永遠唔會熄

樣不差

我ok 本身都係我口味先至會po上嚟啦
不過我諗其他人唔係咁鍾意

巴打你係唔係為咗我趕緊啲人走

同求留tg

我細細個唔食嗰啲嘢 會直接倒落地

上

我覺得依家畀人網絡欺凌緊

名我就唔開啦 不過原xxx好好反省

你到底想點

ddsddsddsandgogogo

不如大家欣賞下可愛台仔啦

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

攝影師黎講我鍾意晏人物多啲（除左佢成日story放負）

係

幾q呀

你q啲

無事既 <—又唔會知

why

睇笑笑片輕鬆下

返十點

唔會無啩
最多少d 啫

已經用透視眼知道咗 開工利是係50蚊

點解初四就要番工

資本主義垃圾世界係咁 好彩我gay 唔會有下一代繼續辛苦

賣萌😂😅

[member]佢會cap圖send比我
依個咩黎架？
：
我叫你答呀[
/member]

有冇人鍾意飲杏仁奶的？ 另外有冇人飲咗鮮奶會瀨屎 ？

飲完奶會噴屎

嗨